呢排咁多人鏈，商場演奏，唱K，嘉年華，接紙鵝，係咪已提早宣佈行返雨傘果條失敗路？

左膠最熱衷既形態/ 意境表演，10月份密集出現，快樂抗爭俾D掌聲自己，呢種感覺越來越似曾相識

蘋果日報今日鬼鬼地，無報導過今日1500尖沙咀遊行

又衝出黎分化
格硬將切蛋糕link落和理非抗爭度

我同阻膠世不兩立全連登都知

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

雨革就係俾美點雙輝+糾察大隊長搞彎

果團火呢？

屌

遊行依家高危，一般家庭細佬仔出唔到嚟
算啦，當係播種

唔好淨係得呢啲就ok

你老味個個月都利用香港人抗爭場面搞生日

日日生日？ 下次見到佢直接請佢食肉棒忌廉